覺唔覺用「死鏟」呢兩個字嚟鬧人，既霸氣又成熟！

首先用死鏟，絕對成熟過用死仆街，細蚊仔先會鬧人死仆街，死白痴之類

其次佢唔算粗俗，冚家鏟呢啲明刀明槍聽到會好唔舒服，

小狗懶擦鞋嗰啲更加唔洗講，

再者死鏟用嚟開玩笑同鬧人都得，好易handle

所以話，用開「死鏟」呢兩個字嘅人，十居其九都係成熟可靠，沉穩又幽默嘅人

死鏟！

囧

靚鬧！

咁仆街仔呢

屌你老母呢？

開玩笑味道太重

太俗氣
加上唔關人地媽咪事

james正死鏟

樓主死鏟

米亂用啦。。。。

講真喺議會鬧人死鏟應該都冇乜野

你個死剷又幾好嘢

樓主姓沙

米癲

我諗起啲阿嬸鬧人

上一代啲用語好能鬼馬

你個死鏟開廢po

叫開死仔

以前有個人妻同事成日鬧我死鏟

黑b你好收口啦喎